[絲打入]連登第一個絲打討論區

小妹有感於連登充斥住成班變態毒撚同癡線佬
搞到成個感情台烏煙瘴氣
淨係識鬧人臭雞
各位絲打有咩感情野/日常都可以係到傾下嫁
就黎冬天
各位sis會點襯衫？
我平時出街都係絲襪中裙加恤衫
但係都有少少凍

扮女人好玩咩
死毒撚 真心問咩心態

問我做咩？

自己知咩事啦
仲扮無辜？

你識我？

@sin9hopretty
招靚仔巴打傾下計❤️❤️

有j絲打

返工？ 平日放假點著

放假番工都係咁著

唔好偷聽女仔講野啦

招男朋友

支持
絲係到

hi

絲打你最好戒煙同戒賭波啦
因住肺癌同輸到破產
到時你老豆將層樓比你細佬

我細佬借黎開
多謝你關心
我會同佢講

叫你細佬唔好日日開膠post
搞到你個底花晒一時男一時女就唔好啦

Me是籃絲打 天氣凍鳥，成日西痕

番去同佢講下
不過佢成日搞公司d野好忙

me平時代兩部ipone x系身 出街會左右手拎住兩部 show off，種feel巧正，好像me系舉世矚目 神仙下凡， 堅系有點帥氣得嚟又帶點平凡嘅優越感。

PS Me仲欠財仔money，有冇絲打可以借畀me還債，留個tg畀me牙>￦<順便一齊睇腳波同吊西ok?plzzzzz thzzzz😅😚😚😚

系囉，我地呢d 絲打吾應該同班窮毒講野= =

🤔

不如整番個絲打賭波台